黑警每次活動都大規模影相截查

學緊支那國建立資料庫

司法覆核、禁制令

無人做

人面辨識
次次都中就拉鳩你

你仲信法治呀？

建議俾狗影過相既
絕對唔可以再去強國

其實好多係白警, 例如亨利老婆, 可能扮影相其實無開機

但做都未做

白警? 個肺白?

亨利你都唔識, 有無搞錯

白你老母

一早開始影， 配埋抄牌， 人人有份

所以做都唔做？

有咩理據？

仲有，有咩方法可以破人面識別？

為香港集中營鋪路

黑警就真係送人去大灣區

回鄉卡一早剪左

家陣乜都話電子化
id卡轉智能身份證
其實真係鋪設緊未來嘅事

影過相 去染/電/剪髮 換下衣物飾物

我識吊里，吊里老母就係白警

制裁法官就真

連登仔唔係好撚寸話等9月大勝立法會咩,而家好啦,有冇命等到9月都冇人知